蟲炎係新移民屋邨輸哂

左膠幫新移民拎綜援公屋，得此報應，大快人心

抵撚死

佢有份支持咩？